(感謝Post )多謝今日和理非，多謝民陣.多謝大家

多謝西鐵伯伯拐下拐下都行出黎
多謝絲打同70.80歲婆婆行上街
多謝大家好自動拎摭索帶
我愛你們

巴打記得組工會呀
~~~
⚠️群組指南⚠️

Group List

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG
~~~~

字好靚，好後悔冇帶文宣出街

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

多謝

香港人 堅持

屌佢老母又報細數

Push